---
type: Video
title: "Manuskript"
description: "Asistente para crear historias"
tags:
    - apps-general
    - libros
    - redaccion
video_id: cEmatZl73v8
---

Manuskript es una aplicación para escribir cuentos, novelas y redacciones. Puedes estructurar en capítulos y arcos. Está basado en Scrivener.

Puedes exportar los libros a ePub, documentos de textos o Markdown con su herramienta integrada (requiere [Pandoc](https://pandoc.org/)).

## Descarga

Está disponible en el [sitio web](http://www.theologeek.ch/manuskript/download/).

Si quieres usar herramientas de importación y exportación de datos, usa [pandoc](https://packages.debian.org/search?keywords=pandoc)

Fuente: [Stevlana Tortora](https://www.youtube.com/channel/UC-5ykhLNjukKLoOjYf8D5tg), [Grupo en Telegram](https://t.me/deepinenespanol/125493)
